巴士轉灣唔夠位, 師姐出絕招

師姐係咪想快D返廠呢

行路好鵝攞多枝

慈雲山中心
落雨巴士轉右上會行唔到

條片有咩特別

好似冇咩大問題
不過就應該似係太貼入灣?

無偷位

香港巴士真係唔易揸

女人揸車

如果學大車偷得咁少位一早比師傅屌話如果內角有個人比你夾死左啦

平時見呢d位好撚驚會避開

剛剛好。 唔夠位